其實今次活動最仆街嘅絕對係冷氣曱甴

日日係度打飛機connect邊度邊度 得啖笑 掉返轉頭你有冇connect 人地
叫前線去死 諗埋d唔經大腦嘅屎橋 有本事就示範下點做
記者不畏強權 cher住d高官 勇武唔怕死咁沖 和理非上街遊行 冷氣曱甴呢 攞光環 投下票 講唔割 心諗你班癈物割物wfc咩
諗氣你班冷氣曱甴個得戚樣就好嬲

有咩人會叫示威者 甲由

曱你老母閪咩

善用不推文功能

請善用起底模式由佢沉

hi sir

mon post 狗
死開啦

鳩少陣啦警犬

阿SIR
你幾時死呀
你有無仔女呀?

唔好偷偷負評 等我知道邊d係冷氣曱甴 一次過block9晒 我單機都唔想同你地賤種交流

我講緊d從來唔出過去 得閒留下言打飛機果d曱甴 唔知佢地同d護旗手有咩分別 出都未出過去 叫咩示威者

係咪想飲涷撚水/茶

樓主：為免比你屌，所以自我我禁言咗兩星期！

我屌爆樓主你老母啦 講乜撚野丫 3毛扮黃絲

Block完好走，勿tui

你指mon post嗰啲？

請善用 不推文回覆

軍師？ 話咩發夢沖入機場禁區都叫軍師？

樓主你好柒呀 岩岩我望住你開post

收皮啦p牌仔 你地班冷氣曱甴屌前線唔冷靜 你地咁又做左咩豐高徫績阿

My bros are fucking your wife sir

原來你就係果個油頭毒撚

唔屌你班癈柴唔知醒 就快玩完啦 仲日日打飛機 幾時肯出去阿 離開你間房阿 曱甴們 醒啦

請善用不推文回覆，又block 一隻黑警

曱甴話人曱甴
你班藍絲警犬曱甴真係賤撚種

善用不推文，善用起底

冷氣軍師點都好過籃絲、共匪黨............要屌就屌真正敵人，動機不良

屌=警犬 5毛 即係唔屌得？ 一講d高智商計策出黎即刻要拍手喝采？ 你估你班曱甴開大人？

樓主死全家

阿sir夠鐘收皮啦

有四個睇清事實嘅巴打 多謝你地 聽日人鏈唔夠人 前線好多人心淡 唔係因為政府差 警察濫用暴力 而係你地班冷氣曱甴 每次需要support 嘅時候都冇人出現

單機啦狗仔

起底 block得
死全家啦黑警賤畜

Agree
分化撚樓主

屌你啦,又曱甴。
叫左唔好咁講呀
唔好話極唔聽啦屌你老母

sor 你有上街遊行 勇武先係真兄弟 同冷氣曱甴唔係同路人 睇唔起佢地

啊蛇又黎帶風向

你跳樓死啦mon post狗
得賤種先會叫人曱甴

即係我係mon post狗唔識讚你班撚屌 冷氣軍師good job 啱架啦 坐係屋企啦
智慧狗
你好驚我叫人出街咩 定你地先係mon post狗阿

屌你老母，你係咪弱智。我信你係。

HI狗隊既同志
祝你地個個長命百歲老無所依百病纏身
屌你老母

823人鏈 824機場觀塘 825葵荃青

講得出 曱甴 已經知你唔係同路人

我祝你全家過唔到30 阿爸阿媽生cancer
btw 撐823人鏈

sorry 我係身體力行嘅人 你地只係係屋企打飛機嘅曱甴

請善用起底功能
善用不推文功能

警嫂3P

太好一次過block晒班狗同弱智仔 各位巴打睇清楚邊d係人邊d係鬼

低級分化，去進修吓啦

分化？從來都唔係同路人嘅 你地慢慢係屋企食花生啦 臭撚